涉港警法案 美眾議院推翻特朗普否決 《國防授權法案》命運交參議院決定

美國眾議院周一推翻總統特朗普對《國防授權法案》(NDAA)的否決。獲參眾兩院兩黨議員廣泛支持的《國防授權法案》涵蓋廣泛，包括禁止向香港警察出口管制國防物品。
眾議院以三分二絕對多數票推翻特朗普的否決後，參議院預計本周表決，如果也推翻特朗普否決，將是國會在特朗普任內首次以三分二絕對多數票推翻他的否決。

侵行緊乜棋

侵投共

sorry trump, your time is up

POMPEO 2024

侵侵

因為佢唔鍾意個法案唔包含限制社交媒體封殺言論

佢嫌唔夠辣

上次ted單嘢仲有咁多人未醒? 美國唔係一定要圍住香港轉架!!!

咁好多法案都冇包含，點解只係否決國防授權法?

連登邏輯：香港輸、手足輸唔緊要，最緊要侵贏！侵咁做，一定有佢原因！

好似睇波咁，撐開一隊就一定要撐落去，唔可以轉軚，一定要係咁追，追到贏

唔怪得波台狗咁猖獗

Trump要加230 對付社交媒體

唔係得NDAA可以廢230

即係玩私怨

佢唔想廢除南方將軍命名軍事基地，好似係
反對cancel culture

Mitch McConnell counter offer 話要整走 section 230